用緊3核武卡 想上番台

呢張係3嘅外傭卡
唔係上台
係咪無咩所謂轉台優惠？

btw 6月尾用哂d金額
求plan

要4g or 4.5g

轉台/新客戶 4.5G
大中華（中港澳台數據共用）
148 1Gb
198 3Gb
248 6Gb
368 10Gb

本地全速4.5G
138 6Gb
248 12gb
368 20gb

全免$18隧道牌照費

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan